求下大家唔好再畀人影張相／屌兩句就失控

講左好多次 鏡頭係避唔到

面對黑警已經精神繃緊 仲要擔心四面八方有人影你相？
有人拎起電話就觸動到你 即刻跳起插佢
結果引起唔少紛爭 如果係誤會已經好麻煩 驚動到其他示威者好易又開拖
每次遊行集會都少不免出現以上情況 唔係次次有人調庭 搞到好難收科

今日一隻廢老影相 有幾位義士已經忍唔住開波
在場有其他義士調庭 廢老屌埋人老母義士就忍唔住出拳 最後近十人加入

我地既武力係用係對抗獨裁政府上面 而唔係盲毛廢老
咁樣唔係吞聲忍氣 而係真係唔應該花精神處理呢種廢老

成日話打遊擊既心態就係用最低成本去增加黑警工作
點可能到轉頭人地用部手提機話影張相就挑釁到我地

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

發夢經常聽到 ：「xxxxx，叫我點冷靜啊 ？」

我明白企得前都背負好多原因，但企喺前線唔能夠冷靜理性去處理每個問題、下每一個決定，其實對自己或者對身邊既戰友都唔係一件好事

共勉之

我宣佈最強既裝備係 「街 坊 裝」 ！！！

有幾多政權，會出動到人民互鬥，抹黑示威者呢d爛仔招數?

你自個出過Post講挑撥人民之間感情（黃藍）真係好賤

我地就係唔應該咁容易被挑撥
唔係講緊打佢有冇問題
而係一開始只係影張相就被挑撥到
其實並唔係一件好事

一來會誤傷無辜遊客
二來令示威者精神繃緊

蘋果：黃大仙黑警宿舍 有家屬持木棍驅趕街坊

先撩者賤 打死無怨

Agger

上連登講自己係現場？？？

黃大仙現場集中討論Post

推

唔好成為我地最唔想成為既人

明既人就會明大架啦

不割隻

試著不要說" 喂屌你唔好影相阿"
試著說" 8月5/星期一 罷工" " 反對警黑合作"
爭取街坊支持

其實人地唔係影大頭就咪話人啦

元朗沙田係天橋用電話影都屌 其實真係太敏感
如果係現場捉到行近影樣 直接圍佢刪相